有冇巴打試過去日本旅行食架妹？

黎緊去日本旅行去東京玩 唔知有冇巴打有相關經驗 ？求地點求指教

有！係咪講 you are so beautiful！ can we shakalakalakalaka boom boom?!

留名睇, 飛田新地.........

子貓